FG難題 SENIOR教你做野 但教錯 結果做錯 係咪自己咩飛?

如果將個波射番比個SENIOR
以後可能面佐佐
相反如果你用生命值硬接
佢可能覺得欠左你一個人情
但係其他人就會對你能力有質疑
各位點睇?

話怕唔記得 錄定音

後者，打好關係好過有能力

佢背後講你一兩句就玩完

咁喺嗰個moment 你知唔知道係錯嘅先？

硬食扮唔知道應該點做

唔知

我嘅做法咋下
如果唔係好大件事就硬食啦
用婉轉啲嘅方法，但一定要令個senior 知佢累你錯

其實新仔做錯野大家都預左
尤其FG都係白紙一張
只要唔係錯到累死人就ok啦
太張揚俾人知你想推個波俾senior的話
唔止senior, 其他同事會點睇你？

當然一次半次就得
長遠唔可以弱勢到俾人踩上心口都敢食

即係點樣婉轉先
樓豬就係問呢樣

佢可能會話
「我教你a 結果係出左z 但你又有無諗過個結果可以唔係z而係x定y？
中間經歷左啲咩導致結果出錯 點解你係要選擇行去z條路 而唔可以揀條岩既路去xy?」

利申聽過

佢問應唔應該硬食咋嘛
同埋冇details 都好難有咩input比佢

覺唔覺批評其他人唔關心政治/時事既人好撚ON9 - 分享自 LIHKG 討論區
回未呀OP
走場不要得

順手回埋le部分
原文
無立場=港豬 係定義
好似叫黑人係NIGGER一樣
前因後果

黑人（事實）=NIGGER(事實+負面)
智力低於80（事實）=傻仔(事實+負面)/智能障礙(事實+中性)
同
無立場（事實）=港豬(事實+負面)
以上三者均是係事實=事實+觀感
而例子1,2均係由洗手兄提出同接受

而係以如此邏輯之下
洗手兄不斷要在下回答"無立場係咪任何時候都係負面"
一點可見 洗手兄本末倒置
將 負面 定性為 無立場=港豬
嘅必要條件 而非 港豬嘅附加觀感

Long story short
If
無立場係任何時候都係負面 先可以話係港豬

黑人係任何時候都係負面 先可以話係Nigger

智力低於80係任何時候都係負面 先可以話係傻仔

智力低於80係任何時候都係中性 先可以話係智能障礙

不過洗手兄又話

所以無立場係咪任何時候都係負面 同無立場=港豬
係完全irrelevant